陳浩天選舉呈請法援上訴申請成功

民族黨召集人陳浩天昨日 (17/2) 接獲律師通知，其選舉呈請的法律援助申請上訴成功，將會獲批法援，進行就被選舉主任取消2016年立法會選舉參選資格而提出的選舉呈請。

法律援助署月前於徵詢一名資深大律師的法律意見後，決定拒絕陳浩天的法援申請。然而，審理上訴的高等法院聆案官認為，按法援的審批準則，即是否有合理機會勝訴，陳浩天的選舉呈請符合申請要求，故批准陳浩天的上訴。
敝黨歡迎法院裁決，會繼續進行選舉呈請，以不斷擴大殖民政府的憲制危機，並努力推動香港民族運動，務必令殖民政府威權殆盡，節節敗退，永不翻身。

都過唔到DQ啦

人地都唔在乎個議席

你估人地好似梁天琦咁咩
攛爛塊臉都要躝入去

依家有機會釀成憲政危險仲好

真係想釀成憲政危機就認契弟入左去先攪野啦(雖然可能好似武漢琦咁認完都係仆街)
四眼教落架

型啊